林奠老公係數學博士 但算唔到佢老婆咁撚閪 算唔算證明數學係垃圾

屌你又sin cos 又微積分又analysis
但連老婆都分析唔到 高分低能最佳例證dsc 應該cut 左數學佢 學嚟多餘

應該係用研究數學避開唔洗屌閪, 避避下避左個博士返黎

你數學廢就咪撚賴數學冇用啦

因為唔想玩柒婆對波(if any)索性玩topology d波

劍橋教授算唔撚到自己老婆數撚繼續打飛機

佢算到要光復香港林鄭必須上台攬炒
手足黎

因為對林生嚟講，數學先係真愛

讀數讀到傻撚咗娶著個咁既女人。

當年80年代，係英國生活既林先生又點會想象到純純既月娥會變成今日咁樣，中共就係有能力將普通人一步一步引導成殺人機器

因為數學無包算命

千算萬算 不如天算

手足黎

咁點解一開始要做佢老公

舊年已經算到林鄭係千古罪人啦

On9
佢早好似dr strange 咁
計撚到幾千萬分之1 贏既可能性
就係繼續留係林奠身邊

其實柒婆都叫有腰有腳吖
係着得密實d你地睇唔到姐..
蒙頭我ok喎..

林生係真本土先算到要娶林奠做老婆
你睇得太近要睇遠啲

推